其實如果示威者不幸被捕時用以下方法

大叫記者錄住自己 再同鏡頭講當時被制服既時候係非常配合 再示意被捕時係無受任何嚴重既傷 例如個頭同手手腳腳無比人打過無骨折 仲行到企到非常清醒 咁樣就唔驚翻到去狗屋比人打完再比人砌生豬肉話係被捕時掙扎所引致嘅傷 咁樣保唔保障到示威者自己呢

10連推之1

10連推之2

10連推之3

10連推之4

10連推之5

10連推之6

10連推之7

10連推之8

有心要打都可以話你係入面反抗所致，治標不治本。

都可以。寧做多。勿做少保障自己

10連推之9

10連推之10

大家一齊入黎討論下

照打 咁多野講 打得再甘啲
不滿？去投訴 有相關機制
完

推

叫完名就要大叫 我冇受傷！/我依家邊到受傷

起碼可以證實到被捕時係冇任何傷勢先

有咩用?
俾人拉左 除左大叫自己個人資料之外
唔好講咁多野 打多二錢重

係 咁樣起碼可以保障到自己

對住鏡頭大叫名prove到有用，大叫自己冇受傷可以比到證據，到時就算打都有得投訴/爆比新聞

推，點都好過冇

黑警有新招..你講野佢地會大叫等人聽唔到

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步